# Відповіді на питання

## Як можна оголосити змінну у Javascript?

Змінну у JavaScript можна оголосити за допомогою ключових слів `let`, `const`, `var`.

## У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?

Завдяки `prompt` ми можемо запитати якусь інформацію у користувача та потім використовувати її. Функція `confirm` дозволяє нам отримати від користувача значення `true`, чи `false`.

## Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.

Неявне перетворення типів це автоматичне перетворення компілятором декількох типів в один.

Наприклад:
```js
let number = 12;
let srting = "the number is ";

console.log(string + number); //the number is 12
```
У даному прикладі значення у змінній `number` перетворюється з числа у рядок.